麻友係雞 係比人玩既性玩具

麻友係一隻死臭雞 臭撚過林鄭

我 立即 屌你老母

唔會臭得過林鄭啦

林鄭比２００萬人輪過

麻友比所有男人都睇過全相

咁重口味，不了

樓主做乜25 mayu

Is.

正評

一訓醒就好嬲呢種女人

你同意？

同意

做咩25 Mayu

咁幾錢？你唔去叫？

pish

777 = maya

Fake
麻油雞有椰菜花

Ching收下把口
我地女仔唔係隨便比你地男人污辱的

吉田？

我有比錢的

卡勞點睇麻友友愈來愈來少人睇

老啦，蘋果肌都跌哂